{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho507742/peulimieoseuhotel-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698851703673&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407695&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=64685&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200986741&selectedRatePlan=204812947&expediaPropertyId=10425767&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "프리미어스호텔"
    },
    "text": "プレミアスホテル (프리미어스호텔)\nプレミアムホテルは仁川で良い選択だと言えます。 客室内ではWiFiが利用でき、駐車場も無料で利用できます。 公共交通機関を利用して移動するのにも便利な位置にあります。 Wolmi Culture Street Stationまでは歩いて5分で行くことができ、Wolmi Park Stationまでは10分ほどの距離に位置しています。 , ホテルサイズ : 85室の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00レイトチェックイン(客室利用状況によって異なる)最低チェックイン年齢(万):19歳 チェックイン時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の駐車スペース制限:最大1台(ユニット当たり) , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "プレミアスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "プレミアスホテルは仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルの客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "プレミアスホテルの客室内ではWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、プレミアスホテルの駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルの周辺には公共交通機関がありますか？",
            "answer": "はい、プレミアスホテルは公共交通機関を利用して移動するのにも便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルからWolmi Culture Street Stationまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "プレミアスホテルからWolmi Culture Street Stationまでは歩いて5分です。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルからWolmi Park Stationまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "プレミアスホテルからWolmi Park Stationまでは10分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルのチェックイン開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "プレミアスホテルのチェックイン開始時間は15:00で、終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルのレイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、プレミアスホテルではレイトチェックインも可能です（客室利用状況によって異なる場合があります）。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルのチェックイン最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "プレミアスホテルのチェックイン最低年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "プレミアスホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルの制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、プレミアスホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "はい、プレミアスホテルでは到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。また、22:00以降に到着予定の場合は予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "プレミアスホテルのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です（チェックイン可能年齢は満19歳からです）。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルではベビーベッドを利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、プレミアスホテルではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、プレミアスホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルではインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、プレミアスホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルの駐車場は利用制限がありますか？",
            "answer": "プレミアスホテルの駐車場は無料ですが、1台の駐車スペースが最大限提供されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアスホテルの施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、プレミアスホテルの施設は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 926
    }
}